%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Experiencia}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Profesor, Maestría en SIG} % Job title
    {Universidad de Costa Rica} % Organization
    {Montes de Oca, Costa Rica} % Location
    {Ciclo I 2023} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item Profesor del Curso PF-0903 Diseño y exploración de bases de datos
        espaciales
      \end{cvitems}
    }
  \cventry
    {Lider Analista de Datos Espaciales} % Job title
    {SOLTIG S.A.} % Organization
    {Alajuela, Costa Rica} % Location
    {2019 - \textit{presente}} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item Administrador de Sistemas de Información Geográfica (SIG).
        \item Desarrollador de data apps y dashboards con Streamlit.
        \item Administrador de Bases de Datos Espaciales en Microsoft Azure
        Database for PostgreSQL.
        \item Administrador de Microsoft Azure.
        \item Instructor de cursos de: SIG Libre (QGIS), ODM, Geoestadística, PyQGIS,
        Clasificaciones de imágenes, Infraestructura de datos espaciales.
        (PostgreSQL / PostGIS GeoServer).
        \item Arquitecto de soluciones.
        \item Técnico de apoyo comercial para proyectos y venta de
        soluciones.
        \item Gestor de Innovación.
      \end{cvitems}
    }
  \cventry
    {Analista de SIG} % Job title
    {SOLTIG S.A.} % Organization
    {Alajuela, Costa Rica} % Location
    {2016 - \textit{2019}} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item Administrador de Sistemas de Información Geográfica (SIG).
        \item Instructor de cursos de: SIG Libre (QGIS), ODM, QFiled, Geoestadística,
        Procesamiento de imágenes, Infraestructura de datos espaciales.
        (PostgreSQL / PostGIS GeoServer).
        \item Técnico de apoyo comercial para proyectos y venta de
        soluciones.
      \end{cvitems}
    }
%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
\newpage