%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Proyectos}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}
%---------------------------------------------------------
\cventry
{Analista de Datos Líder} % Job title
{CONARE: Geografía Electoral} % Organization
{A nivel nacional, Costa Rica} % Location
{2023} % Date(s)
{
  \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
    \item Desarrollo del modelo de análisis de datos con PySAL.
    \item Análisis exploratorio de datos espaciales.
    \item Análisis de la autocorrelación espacial de datos electorales
    con I de Mora Local.
    \item Creación de mapas para el Informe del Estado de la Nación 2023 de CONARE
    Capítulo Fortalecimiento de la democracia.
  \end{cvitems}
}
%---------------------------------------------------------
\cventry
{Analista de Datos Espaciales Líder} % Job title
{CCSS Hospital México: Desarrollo de base de datos y análisis de datos espaciales} % Organization
{A nivel nacional, Costa Rica} % Location
{2023} % Date(s)
{
  \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
    \item Desarrollo de proceso ETL para la integración de multiples fuentes de datos.
    \item Data warehouse y data wrangling.
    \item Procesamiento de 6 millones de datos sobre resultados de infectología.
    \item Análisis espacial de 6 millones de datos de todas las pruebas de laboratorio
    del H. Mexico para descubrir tendencias epidemiologicas y focos de infección
    territorial mente desde el 2005 al 2021.
    \item Desarrollo de dashboard con Power BI y QGIS para el análisis de datos por
    parte de los médicos del H. Mexico.
    \item Presentación de resultados ante el comité investigador del Centro de
    Desarrollo Estratégico e Información en Salud y Seguridad Social
  \end{cvitems}
}
%---------------------------------------------------------
\cventry
{Analista de Datos Líder} % Job title
{Estudio de la percepción de la comunicación CNFL} % Organization
{GAM, Costa Rica} % Location
{2022} % Date(s)
{
  \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
    \item Diseño metodológico del proyecto.
    \item Aseguramiento de calidad.
    \item Análisis espacial de datos utilizando QGIS.
    \item Desarrollo de curso de QGIS para la CNFL.
    \item Apoyo al desarrollo de un dashboard con PowerBI para la utilización de
    personal de la CNFL.
  \end{cvitems}
}
%---------------------------------------------------------
\cventry
{Técnico Líder de Desarrollo} % Job title
{IFAM: Ampliación y mejora de las capacidades del Índice de Movilidad Activa (ÍMA)} % Organization
{Moravia, Costa Rica} % Location
{2021} % Date(s)
{
  \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
    \item Creación del backend del visor cartográfico.
    \item Desarrollo de mapas web con MapBender.
    \item Labores de ETL para integración de los datos entre el SIG e ÍMA.
    \item Capacitación en la utilización de la plataforma.
  \end{cvitems}
}
%---------------------------------------------------------
\end{cventries}